好擔心個ex暈左/有咩事可以點?

想我嬲?

關你9事咩
關心下自己好過啦

ex

分咗手，佢嘅事唔關你事

你陪住佢咪得囉

死咗都唔關你事

見親都覺老尷